推晒所有圍村巴絲上水舉報村內有爆炸品

根據香港法律第二百九十五章危險品條例第六條，非法藏有煙花爆竹的最高刑罰為罰款二萬五千元及監禁六個月。

危險品（一般）規例第五十九條亦訂明，未領有許可証燃放或致使他人燃放煙花爆竹屬違法。

任何人觸犯此項規定如循簡易程序定罪，可被罰款二千元。

發言人又說：「根據香港法律第二百二十八章簡易治罪條例第四（十四）條，任何人如肆意或疏忽地發射火器，可被罰款五百元或入獄三個月。」

仲要僭建啊
hk樓宇安全靠巴絲

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

危險品（一般）規例第五十九條亦訂明，未領有許可証燃放或致使他人燃放煙花爆竹屬違法。

任何人觸犯此項規定如循簡易程序定罪，可被罰款二千元。

警犬就算捉到人都分分鐘charge呢條，而唔係非法藏有

推！